老母節想買部KARAOKE點播機，求介紹

我想知深水埗有無㗎？
本身諗住taobao 淘，但太多，又唔知邊啲歌庫多啲，
有無人用緊可以介紹下。

有無好介紹？